香港人 8月10日星期六有咩做呀!

入大埔! 賞花觀鳥撲蝶
如果怕聽日天氣太熱會中暑的話
入機場涼冷氣 !
但你都係決定留屋企訓教既話
唔該你 唔該你!
訓埋星期日佢 唔好出街消費

最後做乜都好
不分化 不篤灰 不割蓆 不消費